{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_082419",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6878385'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-10-23",
        "domain": "음식점",
        "title": "소고기무국"
    },
    "text": "ソゴギ・ムクク\\n\n母が急いで作ってみることを考えて大根と牛肉を買ってきてくれました。 , 調理時間:30分以内、材料:牛肉、大根、切った昆布、薄口醤油、ごま油、にんにく、塩、レシピ:大根は食べやすい大きさに切って準備してください 牛肉は強火で薄口醤油3スプーン、ごま油1スプーン、にんにく12スプーンを入れて炒めてください。牛肉がある程度火が通ったら大根を入れて一緒に炒めてください 大根が少し透明になったらお湯を浸して沸かしてください。沸騰したら泡を取ってください 昆布2枚を入れて塩で味を調えて煮込んでください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理は『ソゴギ・ムクク』と呼ばれます。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "この料理の調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理に使われている材料は何ですか？",
            "answer": "この料理には牛肉と大根が使われています。"
        },
        {
            "question": "この料理のレシピを教えてください。",
            "answer": "牛肉を薄口醤油、ごま油、にんにくで炒め、大根と一緒に炒めて、お湯と昆布を入れて煮込みます。塩で味を調えます。"
        },
        {
            "question": "大根はどのように切るべきですか？",
            "answer": "大根は食べやすい大きさに切って準備してください。"
        },
        {
            "question": "牛肉の炒め方を教えてください。",
            "answer": "牛肉を強火で薄口醤油、ごま油、にんにくで炒めてください。"
        },
        {
            "question": "大根と牛肉は一緒に炒めるべきですか？",
            "answer": "はい、牛肉がある程度火が通ったら大根を入れて一緒に炒めてください。"
        },
        {
            "question": "大根が透明になったら何をすればいいですか？",
            "answer": "大根が少し透明になったらお湯を浸して沸かしてください。"
        },
        {
            "question": "煮込む際に昆布はどのように使いますか？",
            "answer": "煮込む際に昆布2枚を入れて味を調えてください。"
        },
        {
            "question": "この料理には塩以外に何か味付けが必要ですか？",
            "answer": "この料理には塩で味を調えるだけで十分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 328
    }
}